同大家講個笑話 全民戴口罩

成街得我一個人戴

唔好放棄
慢慢感染佢地啦

Ps 我都自己帶緊

返工時間
成街得我一個戴
啲人仲要眼望望

全部同我上罩！

真 冇人戴
又比人當怪獸咁望

我全黑添
黑衫黑褲黑帽黑鞋黑口罩墨鏡

全車得我一個

帶左，一齊帶

一齊帶

一定有人做先，香港人加油

真
只係外科口罩都眼望望 戴口罩犯法？

啱啱見到得一個靚女有戴

帶緊

坐緊巴士 得我一個戴
但我唔會放棄

冇口罩

又係得我戴
但我會堅持戴落去

我有戴 雖然地鐵上面9成都冇
但慢慢感染身邊人

成車 又係得我一個

堅持

方圓百里都見唔到人帶
得自己帶好多人望

唔好放棄
今日眼見已經多左人戴

我有載。 唔好放棄

堅持 我都有戴

sor，一直都有帶，今日出門太趕冇帶

全車得我一個，屌晒香港人老母